\ProvidesPackage{estilo_pfc}
\typeout{Estilo LaTeX para Proyectos FIC}

%%                                   %%
%% Paquetes a incluir por defecto    %%
%%                                   %%

\RequirePackage[utf8]{inputenc}
\RequirePackage[spanish,es-tabla]{babel}

\usepackage{indentfirst}

\usepackage{latexsym}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}

\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{hhline}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{longtable}
\usepackage{minitoc}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{cite}
\usepackage{lscape}
\usepackage[nottoc,notlot,notlof,notindex]{tocbibind}
\usepackage{setspace}
\usepackage{lettrine}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[hmargin={4cm,2.5cm},tmargin=4cm,bmargin=4cm]{geometry}
\usepackage[final]{pdfpages}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% minitoc options                      %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\setcounter{secnumdepth}{25}
\setcounter{tocdepth}{3}
\setlength{\mtcindent}{0pt}
\renewcommand{\mtcfont}{\small\rm}
\renewcommand{\mtcSfont}{\small\bf}
\raggedbottom
\renewcommand{\mtctitle}{\contentsname}
\renewcommand{\mlftitle}{\listfigurename}
\renewcommand{\mlttitle}{\listtablename}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% titlesec options                     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% options: Sonny, Lenny, Glenn, Conny, Rejne, Bjarne, Bjornstrup
\usepackage[Glenn]{fncychap}
\ChNameVar{\scshape\large}
\ChNumVar{\fontsize{50}{52}\usefont{OT1}{ptm}{m}{n}\selectfont}
\ChTitleVar{\hspace*{0.5cm}\bfseries\huge}
\ChRuleWidth{1pt}
\ChNameAsIs
\ChTitleAsIs
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% fancyhdr options                     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[LO]{\leftmark}
\fancyhead[RE]{\rightmark}
\fancyhead[RO,LE]{\thepage}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\textbf{\thechapter. #1}}{}}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\textbf{\thesection. #1}}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.6pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.6pt}
\setlength{\headheight}{2.5\headheight}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% setspace options                     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\onehalfspacing

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% lettrine options                    %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\LettrineFontHook}{\fontfamily{pag}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% toc options                         %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\addtocontents{toc}{\small\hfill\textsf{\textbf{P\'agina}}\endgraf}
\addtocontents{lof}{\small\textsf{\textbf{Figura}}\hfill\textsf{\textbf{P\'agina}}\endgraf}
\addtocontents{lot}{\small\textsf{\textbf{Tabla}}\hfill\textsf{\textbf{P\'agina}}\endgraf}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% hyperref options                    %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{hyperref}
\usepackage{color}
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,      % color of internal links
    citecolor=blue,      % color of links to bibliography
    filecolor=blue,      % color of file links
    urlcolor=blue        % color of external links
}

\endinput
